聯署！簽哂佢！

《美國白宮聯署》

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。

Push

推

push

pish!!!!

pish

全簽